====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , là encore , un examen de conscience ne s ' impose-t-il pas , en pensant à la fois aux fonctions exercées , à leur justification actuelle de l ' être dans l ' intra-muros , et aux besoins d ' air et d ' espaces libres de la population intra-muros dont on a montré combien elle était dense ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

